巴塞點買dybala呀？

知你走左尼馬 急要人補充
又賺左兩億
Dybala又主力

Strong hold賣1.2-1.5億都得啦

strong hold到十二月

放700都唔放佢

賣2億以上都得啦

反正巴收左兩億 都係補溢價

psg 呢招挽死巴塞

根本就係
所以啲人講到2億好多咁

多係多但間間球會實當巴水魚咁搶

個個都知你大把錢

但佢違約金幾多先

唔買人囉, 用Turan, Munir, Deulofeu

牙蘇carry晒啦

Dybala有1.2億buy-out wor 仲有係巴塞先可以用到 蛆冇權唔比dybala走

點解?好地地祖點解要咁做

好明顯流料啦

單野得世界體育報講
巴狗d J報

又係你

岩牙

我睇另一篇新聞話佢無release clause啵

Dybala 自己都講佢會去皇馬多過疤啦

好地地點會有buy out

那來的buy-out 蛆同你有親

Munir 人材黎，把握力愈黎愈好

高層好似想用呢2.2億包起三上悠亞日日輪住屌

反正個個都買唔起，包起啲靚女慰勞下高層同職球員都係一件美事，三上高橋
當然最好捐晒啲錢比我